今晚個個有街去既就咪撚係到扮頹扮毒

屌你老味
有拖拍又要扮到自己係毒撚啊乜乜柒柒
講到自己好頹啊好摺啊屌
又ig又snapchat 講到自己好似好慘
食屎啦
做禁多煩唔煩姐屌？

同意，我唔post 啦

禁你老母咩 個人講野打字咁撚戇鳩 抵你無女啦 死傻鳩

冇衝突